身邊有冇嫁左俾鬼佬既女仔朋友跟鬼佬姓？

最近識幾個女仔老公係鬼佬，佢地全部跟鬼佬姓，仲同我講咩改姓好麻煩，乜乜染染

我問佢地如果嫁返香港人會唔會跟老公姓，跟住黑鳩我面

一半半
不過呢個年代改姓都幾無謂

全部一嫁鬼佬即刻改姓

係幾麻煩架，離婚又要改返轉頭

你英文講到native就話啫，講chinglish但改英文姓，諗到面都紅埋